犬王記招老屈 （100mo)收到一位噚日龍和道被困司機嘅來信。

我係尋日龍和道被困車輛司機之一，我想講少少感受。 因為頭先一哥開記者會話我哋冇食物冇水冇得去廁所。

噚日朝早同老婆揸車去IFC食早餐，點知去到龍和道就封咗路行唔到，一封就封咗7個鐘，進退兩難。 無法啦，唯有有時落車抖下氣~

喺嗰7個鐘入面，有幾個示威者都行埋嚟問我哋要唔要水，使唔使食嘢……
期間有兩位小妹妹走埋嚟同我哋講 「對唔住，打攪到你哋𠻹。」
嗰一刻我真係眼都紅哂…… 我好想同佢哋講：應該係我哋大人對你哋唔住，冇好好保護你哋…… 同埋嗰7個鐘入面我係有就咁擺低架車行去大會堂食飯同去廁所，每次返去架車度都安然無恙。

謝謝毛毛